美國參議院今個禮拜將有對中國貿易法案 (Fair Trade With China Enforcement Act)

<轉貼 膠登>

【天下圍攻】美國參議院今個禮拜會再有法案圍攻支那

Marco Rubio (佢見過Gphone哥) 呢個星期會喺參議院推法案圍攻支那
法案叫 Fair Trade With China Enforcement Act （支那公平貿易推行法）

1. BAM 所有敏感科技唔賣俾支那
2. 支那人持股美國企業有上限
3. 美國政府唔准買或租用中興或華為電訊產品（已經提出咗）
4. 更改1984年支那入息稅條約 - 支那人或法團喺美國投資賺咗錢要交稅 - 呢招係防支那將冥幣貶值 影響美國出口
5. 對支那製造2025 計劃嘅貨品收稅 同時鼓勵美國盟友咁做
6. 對跨國企業進入支那搞合營公司額外收稅
Targeting China’s tools of aggression

呢排上時事台好撚happy

不過5月都係慢慢磨，等6月肥埋金仔先會做野

香港會唔會被支那攬炒

會，但換來支那破滅，值！

深表認同！

今次根本唔係純粹貿易戰

仲有好多人話美國佬為錢, 遲下會傾掂數

rubio

其實未必
我留名睇新世界

美國加油

贏国好，香港仆硬街
贏国仆街，香港都會仆街
只係贏国仆街，搏個機會轉變

我都係咁話

睇見立法會內，共狗日日強姦民意，就寧願攬炒同歸於盡

希望台灣人民張開雙眼睇清楚

正呀

最慘係如果南海問題打仗
香港真係無眼睇

根本是意識形態之爭，不是纯外貿問題！

應該話
贏國好-香港100%仆佳
贏國仆佳-香港唔係100%仆佳（要睇贏國點仆佳法）

知唔知國會幾時討論

纯？

大陸仔死返支那啦